﻿Thành lập Trung tâm đánh giá tín nhiệm doanh nghiệp

Công ty Phần mềm và truyền thông VASC vừa chính thức thành lập Trung tâm Đánh giá tín nhiệm doanh nghiệp (CRVC) với mục đích cung cấp cho doanh nghiệp các dịch vụ thu thập thông tin, đánh giá xếp hạng, định mức tín nhiệm của các tổ chức tài chính, xếp hạng doanh nghiệp. 
 Theo giám đốc CRVC Phan Thế Hải, trên cơ sở tham khảo qui trình đánh giá của các tổ chức đánh giá tín nhiệm lớn trên thế giới như Standard &amp; Poor’s; Moody's..., CRVC xây dựng một qui trình đánh giá phù hợp với thực tiễn VN với hơn 100 chỉ tiêu tài chính và phi tài chính, được xử lý bởi phần mềm tính điểm. Theo Tuổi trẻ
